唔好再做沙包啦年輕人 比外國人睇到笑到面黃

打不還手真係好on9

外國人會笑我地

口口聲聲話抗爭

結果咁多人都可以比個廢老打

仲要唔還手

好心痛

基本戰鬥本能都無埋

push

反正打佢同比佢打都要比人告架啦

點解唔還

一個襲擊

一個公眾地方打鬥

傻都知警察會用邊條罪入示威者

你唔係以為家下警察仲會公平公正呀？

你可以制服，但唔係爛仔打交

比佢打要比人告咩

你還手就真係比人告啦

不要煽動示威者打架吧！

淨係拉左打人個肥佬
睇多d新聞啦

擺明要啦依加

同意唔應該任打

但說好的各有各做？
請尊重現場決定
唔譴責 唔話戇鳩

依加佢唔識合理自衛

唔見血既還拖應該唔會被告，最多去狗屋落口供浪費時間

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

不譴責

係成班人圍觀後生比廢老打
口講同路人，事實就漠不關心

你還手就真係比人告啦！年青人好波！
希望飛佬 go to jail!

唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決